### API

* API dibuat di laravel di APIController
* Run server masih pakai local xampp pakai ip host laptop
* contoh : php artisan serve --host=ip.laptop --port=80
* setelah di run api nya, cek di android bagian API/APIRepository, disitu untuk mengatur ip server. ip laptop tadi
* APIService untuk mengatur route nya.. dikirim ke model contoh disitu: MahasiswaResponse
* Response response itu model
* logika dibuatnya di Presenter -> View
* sisanya tinggal ditampilin di activitynya
